跌得個700點 嚇鬼咩！！！

1600點我地都冇有怕啦

區區700點當rj啦

你老味出少句聲⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀⼂

最驚係你仲有信心

麵哥指示：今晚會跌多過1600點

冇信心就輸一世啦

一開市轉put搵番啦！！！

小事啦，今日咪一樣要返狗工

面哥開市入牛定入熊

出面班唯恐天下不亂既仆街係咁開post妖言惑眾

媽咪麵食住個包 嘆杯茶 笑而不語

麵哥今日買咩

收到，一開市不問價撈熊

咁早啊

因為你無錢入市姐

咁多位清

三月我地低位30200呀！！！

有排先到啦

驚西咩

走支派還在走

m記早餐加大呀？

Call 啦，值搏率真心高好多，刀仔据佢大樹啦

麵哥輸到無晒錢，尋日朝騰跌恆升都無錢熊一熊

琴日朝食淨既雞尾包+運動場部水機

鋸斷大樹 壓死左麵哥 你就死

點解唔買m記早餐？

繼續燈
利申put咗

一開市 58730

博盡無悔！！！！！！！

時勢～做英雄～

麵哥 試下唔好熊 不如牛啦

面哥如果咁都燈到就真係會變媽咪神

點賺啊你

嗯所以計返比例 港股跌超過1000仲想跌幾多？

屌你老母

咁呢年佢夠升左萬尻幾點啦仆街

你條撚樣收嗲啦屌你老母

面哥你得番$2000 買到d咩

兩手

1800升左

面哥買唔買put

入熊

麵哥不如試下破燈買熊

一手 因為已經double 左

今日跌1萬點

係wo

慘不忍賭...

今日既氣氛令我唔係幾想玩...

過多幾粒鐘你就忍唔到手嫁喇

望住班傻仔輸到仆街亂咁搵人吠好爽

今日充滿著悲傷

我唔想牙刷刷 串柒柒 係今日笑尻清們

ching大早手遠牛唔講得笑

吾驚

我講笑架渣咁多位清

對唔住呀

收到

930call

馬清

今日真係唔好太輕挑了

真係會有人唸唔開的

講下都咁
真係入貨 講膠鎖都停牌

10萬蚊，2萬7牛證，有冇人同路 殺上去啊喂

英雄！來一杯！

仆街。。。

對唔住 我唔講野啦（今日）

仆街 la 尋日唔記得入熊

屌 中銀app用唔到呀！！

追貨啦仲講

中銀app開唔到呀屌

一陣有人自殺, 死之前記住你兩條友你就知味道

今鋪系啦

中銀正仆街

收又收得貴 重要關頭用唔到

我屌你老母！！！

面哥諗住入咩

都係走哂D1800先

中銀開唔到呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講個笑就1200點

面哥等你指示

面哥又冇左$300手續費

隻1800點會升咗

面哥
等你引路

DLLM 又燈